有冇人覺得「社會信用評級系統」係好恐怖

啱啱重溫咗一次黑鏡(s3ep1)。

以前睇嘅時候冇咁大感覺 但係當知道呢樣野有機會係香港實行 有種好心寒嘅感覺
只係生活好微細嘅事已經可以令你喺呢個社會失去存在嘅價值 分數一直扣 朋友開始遠離你 份工都冇埋 交通工具、機場員工唔再serve你 連離開呢個地方嘅自由都冇埋。
更令我恐懼嘅係 故事入邊反抗嘅人幾乎係冇 因為根本冇反抗嘅資本 你可能連搭港鐵入閘去金鐘遊行嘅資格都被取消 所以 香港人 大家用我哋僅餘嘅自由守住香港 多啲同身邊嘅人宣傳呢樣咁恐佈嘅系統 我哋已經冇嘢可以輸

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

自推